Domain 1. Security Principles

1.	When virtual machines are constructed and destroyed in elastic cloud computing environments, the same physical hardware is commonly used by different clients over time. Implications for which of the following data security issues does this have?
a)	Data Confidentiality 
b)	Data Integrity
c)	Data Availability
d)	Data Authenticity
Correct Answer: a

2.	What is the purpose of the backup of electronically stored data on hdd?
a)	Data Confidentiality
b)	Data Integrity
c)	Data Availability
d)	Data Authenticity
Correct Answer: c

3.	What was the primary purpose of Separation of duties in an organization?
a)	Data Confidentiality
b)	Data Integrity
c)	Data Availability
d)	Data Authenticity
Correct Answer: b

4.	The purpose of mandatory vacations as a security measure is to discover which of the following?
a)	Network administrator fraud
b)	Vulnerabilities on system
c)	Comply with Regulation
d)	Software vulnerabilities in vendor code
Correct Answer: a

5.	Security professionals with a ISC2 certification are expected to serve first
a)	Company
b)	Happy client
c)	Humanity
d)	Good security advisor
Correct Answer: c

6.	What kind of risk response enterprise is used stop or removes the activity or technology that causes the risk in the first place?
a)	Risk avoidance
b)	Risk transfer
c)	Risk acceptance
d)	Risk mitigation
Correct Answer: a

7.	Which will be more appropriate risk response when the identified risk is within the organizational risk tolerance?
a)	Risk avoidance
b)	Risk transfer
c)	Risk acceptance
d)	Risk mitigation
Correct answer: c

8.	What is the MOST feasible risk response when the cost of anti-malware exceeds the damage probability of computer viruses?
a)	Risk acceptance
b)	Risk transfer
c)	Risk avoidance
d)	Risk tolerance
Correct Answer: a

9.	Which of the following is a true statement of identification:
a)	Process of asserting a identify and having it confirmed.
b)	Process of validating that the identify being claimed by a user or entity is known to the system.
c)	The process of granting or denying specific requests
d)	Process of sender denying his action
Correct Answer: a

10. An assessment of an organization's IT initiatives reveals that projects typically run over budget or on schedule by approximately 50% Management tells the risk practitioner that a variance of 55% is acceptable after a review. This is an illustration of:
a) Risk acceptance
b) Risk transfer
c) Risk mitigation
d) Risk tolerance
Correct Answer: d

11. Which of the following is a manner of risk avoidance?
a) install antivirus
b) purchase insurance
c) exit the process that arises risk
d) Take no action against risk
Correct Answer: c

12. Risk Officer has recommended several controls such as firewall and anti-malware to protect the enterprise's information systems. Which Risk Response Action has been taken?
a) Risk transference
b) Risk mitigation
c) Risk acceptance
d) Risk avoidance
Correct Answer: b

13. Which of the following is a way to implement a technical control to mitigate data loss in case of a mobile device theft?
a) Disk encryption
b) Encryption policy
c) Solid State drive
d) Mobile Security policy
Correct Answer: a

14. Firewalls, electronic badge readers, access control lists is an example of which type of control?
a) Technical control
b) Administrative Control
c) Physical control
d) Generic control
Correct Answer: a

15. Which controls implemented through a tangible mechanism such as walls, fences, guards, locks?
a) Technical control
b) Administrative control
c) Physical control
d) Generic control
Correct answer: c

16. Which controls implemented through policy and procedudre in an organization?
a) Technical control
b) Administrative control
c) Physical control
d) Generic control
Correct Answer: b

17. Which of the following is not a Canon of ISC2?
a) Protect society, the common good, necessary public trust and confidence, and the infrastructure.
b) Act honorably, honestly, justly, responsibly, and legally.
c) Provide ditigent and competent service to principals
d) Provide the profession good job
Correct Answer: d

18. Which of the following documents identifies the principles and rules governing as organization's protection of informations systems and data?
a) policy
b) procedure
c) guideline
d) standard
Correct answer: a

19. Which document help as with strategic direction for security and assign resources for it, implementation with the organization?
a) policy
b) procedure
c) guideline
d) standard
Correct Answer: a

20. Which document serve as specifications for the implementation of policy and dictates mandatory requirements?
a) policy
b) procedure
c) guideline
d) standard
Correct answer: d

21. When you considering MFA, which of the following will be the least priority for an Enterprise?
a) Throughput
b) Acceptability
c) Accuracy
d) Competitors
Correct Answer: d

22. Which of the following things MUST be required for a good decision in an Enterprise?
a) Good governance
b) effective roles and responsibilities
c) effective policies
d) external audit
Correct Answer: a
 

Domain 2. Business Continuity (BC), Disaster Recovery (DR) & Incident Response Concepts

Domain 3. Access Controls Concepts

Domain 4. Network Security

Domain 5. Security Operations






Source: https://www.youtube.com/watch?v=0F3QP2Bt1KI&list=PL0hT6hgexlYw-k6GxQf_DIAPdc96T2MP-&index=1
